意媒：廣州恆大想要拿坡里球員梅頓斯

意媒：廣州恆大想要梅頓斯

據意大利媒體報道，廣州恆大想要引進拿玻里當家射手梅頓斯（Dries Mertens)。

本賽季拿玻里相繼在歐戰和意大利杯出局後，經過和祖雲達斯漫長的聯賽爭奪戰後艾歷尼的球隊最終基本敲定意甲冠軍，薩里則面臨連續三年顆粒無收，《米蘭體育報》表示，這可能會讓拿玻里的人員結構發生較大變化。

上賽季打進28球的意甲銀靴梅頓斯在本賽季後期遭遇了較大的球荒，在薩里前途未定的情況下，梅頓斯也存在離隊的可能。《米蘭體育報》表示，這名比利時國腳合同中帶有一條2800萬歐元的解約金條款，在今年七月前有效。

來自拿玻里當地媒體《拿玻里足球在線》(Napolicalciolive)的報道進一步指出，目前簡拿華路執教的廣州恆大對梅頓斯很感興趣，而對於現年31歲的梅頓斯來説，如果他接受中國方面的豐厚報價，這將成為他職業身涯的最後一份大合同。

Fifa條友speed 90幾

佢都仲算當打
中超近年成日買當打高質球員

咁細粒
去中超仲唔俾人踢死

佢唔算細粒啦去到中超個個都咁上下身形

原來都31，咁去掘金好過啦

畀錢佢地賺姐